（多圖）仆街明明上次飲過似藥水，點解我又買巨峰可爾必思返黎飲……

巨峰好味，可爾必思好味，就忍唔住，
但係巨峰溝埋可爾必思真係成陣藥水味

我以後唔會再買巨峰可爾必思，立此帖為證

關我撚事，咁都開post